曾因郭偉健大法官判刑而導致入獄既人，建議向終院上訴推翻其判刑

95%可推翻判決，因為佢政治立場鮮明，個腦充斥藍細胞

push